[神鋒賓施馬世界級助攻]皇家馬德里球迷吹水區(231)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Alphonse Areola
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Gareth Bale
12. Marcelo (vice-captain)
13. Thibaut Courtois
14. Casemiro
15. Valverde
16. James Rodríguez
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
20. Marco Asensio
21. Brahim Díaz
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
25. Vinícius Júnior
27. Rodrygo

Out on loan:
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2020)
MF Jorge de Frutos (at Real Valladolid until 30 June 2020)
MF Martin Ødegaard (at Real Sociedad until 30 June 2021)
MF Takefusa Kubo (at Mallorca until 30 June 2020)
MF Alberto Soro (at Real Zaragoza until 30 June 2020)
MF Óscar Rodríguez (at Leganés until 30 June 2020)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2020)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Sergio Reguilón (at Sevilla until 30 June 2020)
DF Javi Sánchez (at Real Valladolid until 30 June 2020)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2020)
DF Álvaro Odriozola (at Bayern München until 30 June 2020)
GK Andriy Lunin (at Real Valladolid until 30 June 2020)
GK Luca Zidane (at Racing Santander until 30 June 2020)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

拖dad食田螺啃死

拖dad

樓主不祥人

賓狗咸家產啦 枉我維護咗佢咁耐

利申 會繼續迷

水煙一開po就豬波

屌你老母 成日講話要負全責 講完都唔撚識變

咪負左責用機師正選囉

At this current pace, Barcelona will finish with 82 points and Real Madrid with 79.

Not since 2006/07 has the LaLiga champion had that few points at the end of the season. Both Real Madrid and Barça had 76 that year and Real Madrid edged it.

Karim Benzema's penalty is his 241st goal for Real Madrid, becoming joint-fifth all-time top scorer with Puskás.

Another injury for Real Madrid: Thibaut Courtois is suffering from a groin injury. Expected to undergo a scan later today. #mcfc
@hlnsport

同黑警話會追究有異曲同工之妙

龍門黎講佢都幾多傷

Reports in the Italian press claim Napoli are on the lookout for a new forward, with boss Gennaro Gattuso keeping tabs on Luka Jovic's progress at Real Madrid

動了該死的凡心 我用無情力推開快感

2月去睇場和波已經激死，今次仲輸埋，下次5月去睇最後一場主場西甲應該輸埋，然後疤以4分之差贏西甲。

4分咁少？

吊你米屈

大波Man

用路由器啦

器由蛋

New post LM

含7啦

想含🤤

屌唔係
想比佢含先啱

想含世狗？

你含肉酸啦臭

含埋我

牠口臭

好聽！

場已卜，世清入一入嚟！

#138 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來尋日係三週年 唔怪得細粒咁好唱口

尋日場波真係暫時最西
波都傳唔好

好撚仆街

對利雲特上半場都叫有啲野睇下
尋日全場仲衰過街場

Maybe Guardiola and Zidane have something else on their mind? 💭

Hi my dog

屌奶星 錯過咗三週年正日

LaLiga games could be played behind closed doors from next weekend as coronavirus cases in Spain hit 1,200 on Monday. [as]

The Spanish league, which is to base its decisions on the reports it receives from the country's health authorities, has so far received no recommendations that LaLiga games should be played without fans present - but it is believed this could change in the coming hours.

All the three defeats suffered by Real Madrid this season came when Fede Valverde didn't start those games.

- Achraf return is necessary
- Odegaard return would be nice
- Reguilón return?
- Lunin needs to return for backup gk

- Reinier should be incorporated with first team by the end of this season

After some of these players come back it will be easier to address issues.

做乜咁歪都唔同我講 就咁賣俾我

In the 2016-17 UCL, Cristiano Ronaldo had back to back hattricks in the quarterfinals and semifinals (8 goals overall in the two series against Bayern and Atletico)

A time when Real Madrid ruled the world.

Here is Ronaldo’s hattrick against Atletico

睇黎今季得個西超盃可以J

官網買係差

西超勁過西甲啦
英超都高級英甲啦

買泰版都唔會有歪字

你買狗版

恕我軟弱

真係好撚廿5

邊夠你嚟

u too

u3

你背叛拖dad

米尾
拖dad

屌你老母！

原來皇馬ig係咁俾人刷Benzema out
抵我地俾人話冇人情味
聖卡斯派膠俾人屌走 牙朗又俾人噓走
最好今次我賓走連記者會都冇 繼續俾人笑
Who needs Benzema?

We don't need you 2

630

名利我虔誠送上 期望你留神欣賞

我好欣賞你份勇氣！

25夠未死臭雞

講得好！

抽我水喇 請隨便
我弱雞

你唔弱 你臭啫

樓上做乜9

Real Madrid vs Éibar will be played behind closed doors. [@AranchaMOBILE]

Official | Courtois’s Medical Report

Official | Marcelo’s Medical Report

Courtois and Marcelo are both injured and will not be fit in time to face Manchester City.

無古圖拉膠細路
天滅拖狗

出藍球佬比人456

正出Areola
終於唔洗條垃圾25！
Clean Sheet就一定架喇
杯唔杯到就要睇前面入唔入到波了

最好下季收返龍仔,夏雞, 放走佢

@獌維
上水追擊隻猁狗喇

#103 死臭雞燈神負皮王

佢仲WORK緊 慢到

REAL APPROACH POCHETTINO

Real Madrid have approached former Tottenham manager Mauricio Pochettino, according to El Chiringuito.

Questions remain over Zinedine Zidane’s long-term future at the Bernabeu and Real are keen to ensure they have a like-for-like replacement lined it for the Frenchman leaves.

和你不需要開心 誰深深不忿

所以我笠水關你閪事？

米甘la

你笑得最大聲

我冇

630又屈

LaLiga has notified clubs that,in accordance with information from the Higher Sports Council(CSD) & in response to the health crisis surrounding the coronavirus,all Primera & Segunda División games will be played behind closed doors for at least the next two weeks, starting today

This means Real Madrid-Éibar, set for Friday the 13th of March, and Real Madrid-Valencia on Saturday the 21st of March, will be played without fans at the Santiago Bernabéu.

同世清幾時和好

法國傳媒：麥巴比正接受武漢病毒檢測

臭清

點解要

你反包皮？

Daddy

今次唔洗180m了

Due to the Coronavirus, Zidane's pre-match press conference prior to the Eibar game on Friday will not be held. [Marca]

再冇人問到佢點解唔用Jovic同仲死唔死攬賓賓

陪著佩狗 一生一世也不分~

同佢D契仔一齊中武漢肺炎死啦
拖DAD

米撚廿5啦

落地獄吧

酸狗笠狗四雙足印~

EXCLUSIVE: FC Bayern want to bring Toni Kroos back to Munich this summer.

[@elchiringuitotv]

Bayern want Kroos and the departure from Real Madrid is not excluded because of tense relations with Zidane like what happened during his substitution in the match against Betis on Sunday evening. Kroos is under contract with Real until June 2023.

[@elchiringuitotv]

ok
Good luck and fuck off Toni

bring james back la diu

Real Madrid are hoping to replace coach Zinedine Zidane with former Tottenham manager Mauricio Pochettino or ex-Juventus boss Massimiliano Allegri.

ok trade Alphonso/Gnabry

WOLVES PLAN £71M JAMES MOVE

Wolves are plotting a major £71m swoop for Real Madrid midfielder James Rodriguez, according to reports in the Daily Mail.

The Colombia international is contracted to Los Blancos until the summer of 2021, but the 28-year-old has played in just 13 games this season.

on99

ok trade Dandocker

Exchange Neves
做米路sub

It is chicken

各位要抽水請隨便

我屌你老母你二五夠未

你地兩隻臭g一齊死！

施丹取消記者會防疫

【Now Sports】新型冠狀病毒肆虐歐洲，西甲皇家馬德里宣佈取消周四的賽前記者會。

皇家馬德里將於周五聯賽主場迎戰艾爾巴，並原定周四進行記者會，但礙於疫情嚴峻，決定取消有關安排，減少人傳人的風險。同時，皇馬在開賽前亦不會招待傳媒，即使過往習慣是賽前15分鐘公開給記者拍攝，並跟隨西甲聯賽安排，賽後不設記者會提問。

據知，兩隊會盡量減少工作人員參與比賽，避免場內人多聚集，即使賽事會閉門進行，但仍會進行電視直播。

皇馬上輪聯賽爆冷不敵貝迪斯，現時得56分排名次席，落後榜首巴塞隆拿兩分。

圖片來源 : ©AFP

我上世欠你太多 今天一次過找清楚不必再拖
沉溺的結果 不要躲

做兵真係慘

男人最忌太多愁善感

好似我咁
想要就會出手
男人只要唔怕食檸檬就會好似我咁偷食無數

真名王

皇迷新寵夏雞米角球跟甩屁馬
帶領多仔落後中

Haland好廢
不welcome了

breaking

利記

Real Madrid have decided to temporarily close the Bernabeu Tour as a precautionary measure due to the Coronavirus outbreak. [cope]

Official: Spanish Footballer’s Association and the Spanish Football Federation will meet tomorrow (Thursday) to decide on the future of La Liga for the remainder of the season.

Buy firmino la Diu

太子

M洛

長大了

佢入完波好鍾意舉手

joao felix換達
2個唔識入波嘅互換有咩意思

拖狗我屌你老母
太子兩球

原來真係有用

太子勁到
拖dad

太子勁到

太子兩球

太子cls

太子回家吧

咁勁既

🤫

後備殺手

回家吧!

太子

垃圾猁

蘇sir plz back

蘇蛇留落黎既好野
比拖dad玩走曬
拖dad

寧願下體贏都唔想班利迷咁得戚

咪癲啦

太子15分鐘2粒

So Daddy真係好慘

踢附鋒咁

仆街啦

太子喺馬體係咪踢前咗一格?
定佢有更大自由度上前

太子兩球都靚撚到

蘇蛇唔希望JAMES返皇馬
已證明識波

太子撚痢狗撚到

收dad啦

其實都係4-4-2
不過佢係前插多
koke 逗深d

yes

太子兩球靚遠射爭氣波
笑死利狗d keeper 一個柒過一個

艾利臣唔柒啦
不過傷咁耐

Rugani會唔會傳染到朗架

利物浦盛產柒龍

成隊都賴野
成隊祖過一半中都唔知點搞

兩球靚波

vvd今季都幾好呀
洛蘭迪同佢啲位咪差唔多
人滿之患
早兩年高華錫咪又係咁走

達 入埋

太子2g1a

達都入埋

上年踢米路個位㗎

M洛 達狗 高狗 皇馬真係唔賣垃圾

肉酸不要傷心

我皇出品都有r連dna

拖dad仆街啦

好波

垃圾嗰個賣唔出
借完比人都無人買斷

米撚反啦

尊重啦

呼之欲出

其實冇後備防中都放m洛真係唔明

放題路?

垃圾係曬隊波到，多謝拖舟

但印象中佢踢米路個位完全唔硬淨
甩好多波喎
正路要搵馬體會thomas嗰類頂米路俾佢輪換

Bale JAMES 2大垃圾

馬體應該今年歐聯
我皇出局
如果咪阻到馬體

我皇另類撚痢

割草死角

太子2射1傳

擔心牙朗

咪幫曼城拎左個聯賽囉

疤歐聯啦

祖記要放題路都唔要簡些路

輸比武肺

皇馬不嬲唔賣水貨

好似James呢d水貨一定自己keep過世

達 太子 有八強 我地無

為左賓周馬, 損失左幾多高質素球員

太子勁撚到

肺炎就有佢地份

-6咋

佢無米路咁硬淨姐
包波遮線企位都準㗎
馬體Thomas唔會過嚟輪換啦

M洛上季踢b2b定防中?

防中

快過禾

我皇唔賣垃圾

祖記中武肺
牙朗回家吧

蘇蛇又然 光頭佬又輸

分分鐘佢地都無

搞到咁今年其實會唔會踢唔成

拿波里 祖記點踢

次回合都取消啦好嗎
咁就可以話係取消only
拖狗帶隊無試過歐聯出局

留意到肉酸又輸

延期

回家吧

朗

迷賓狗

需要攻個陣反而用個箭頭換個防中入嚟喺前面搶
仲要俾佢入到兩球
呢啲先係神調動 同拖狗啲佔中陣半場換返翼出嚟係兩回事

咩話 兩條25 狗入晒3球

包皮幾串

正狗閪！

shut up啦下星期踢得成嘅話就做淘汰賽史上第五個大四喜嘅球員

大四喜miss

你鬧肉酸都唔洗咁
直接鬧啦

快手取消埋歐聯 西甲

達+太子

【星球人】皇馬叛將路蘭迪變非常英雄

【Now Sport】今仗前，馬高斯路蘭迪的足球生涯只攻入3球；單是今仗，他就後備身份攻入兩球，協助馬德里體育會踢利物浦出局，是超級後備、非常英雄。

馬高斯路蘭迪（Marcos Llorente）在這場比賽僅59分鐘上陣，而當紅軍在加時由法明奴射成2:0（總比數2:1），祖奧菲力斯就把握阿祖安卡斯迪路送禮式解圍，妙傳予路蘭迪射入。後者之後再轟入球，令紅軍陷於絕地。

這位25歲中場亦成為自2009年11月的阿古路以外，另一以後備球員身份在歐聯為馬體會梅開二度的球員。他賽後說：「我們沒有極限，豁出生命防守，當大家目標一致，事情就會這樣發生。」

馬高斯路蘭迪並非歐聯新丁，他是2017/18年皇家馬德里稱霸歐聯的冠軍隊成員之一。既曾效力皇馬，而父親法蘭斯高與叔父真度都是皇馬名將，馬高斯路蘭迪去年加盟皇馬死對頭馬體會時難免惹來爭議，經周三當上後備英雄，肯定贏得更多馬體會球迷歡心。

無巧不成話，今仗為馬體會埋齋的莫拉達，同樣曾效力皇家馬德里。

拖舟

雞美啲防守仲係半桶水 下季返黎踢既話一樣睇到嘔血

咁都mark唔到尼馬

唔好FF咁多

當佢後生版馬細路觀感好好多

蘇蛇最大嘅缺點應該都係迷賓了

Miss太子

拼命解釋著 不是我的錯 是妳要走

咁多愁善感

如果有限期 可否拖得到我會飛
容我 俯瞰你 遙吻比怨你可悲

咁呢個真係冇得揀
馬撚上季都傷咗大半季
今季拖狗有Jovic 馬撚都冇諗住變

肉酸想開心 為什麼需要等
塞籍神鋒怎得分 我Big BenZ降臨

原來湯馬士爬地違約金得4000幾萬?
唔洗俾馬體會抬價 直接買啦仲等咩

你肯比都要人哋肯簽約先得架

起碼跳咗球會嗰步先 唔傾又點知佢嚟唔嚟

覓膠食屎

Real Madrid have gone cold on Paul Pogba... they don't think he's worth big money and Zinedine Zidane sees 'made in Madrid' pair Fede Valverde and Martin Odegaard shaping the future of the Bernabeu giants

Paul Pogba's Manchester United u-turn is unlikely to cause too much upset at Real Madrid.

Bayern have 'intensified talks' with Real Madrid to re-sign Toni Kroos in the summer.

[diariomadridista]

@cfbayern:Not true

Real Madrid interested in AC Milan goalkeeper Gianluigi Donnarumma

Real Madrid are interested in taking AC Milan goalkeeper Gianluigi Donnarumma to the Spanish capital next season, according to Mundo Deportivo.

According to Italian newspaper Gazzetta dello Sport, the 21-year-old would cost at least €50m. Juventus are also reportedly interested in the young goalkeeper, whose contract runs until 2021. It has been reported that Donnarumma is keen to land a move away from Milan, with Zinedine Zidane an admire of the Italian shot-stopper.

我地成日有啲25仔去馬體
但馬體果好多都好忠心 就算走都唔過黎

過下冷河又咪係黎

尋日達狗球波如果比賓周射會點

1.左腳近柱飛機 射完笑笑口攬住個頭
2.左cup右cup 跟住傳個人前波後嘅後腳俾啊維俾人打反擊
3.左腳kick右腳俾廢龍輕鬆沒收 鏡頭影住光頭佬屌撚到原地自轉

一定唔夠快 推一步就比人tackle/ foul左

一帶就甩 / 射失

籃球隊有人中撚左武肺

仆街了

隔離14日
今屆歐聯西甲當無踢過算啦

最好取消啦

西甲宣佈暫停

光頭佬咁撚好彩 一無左榜首就停賽

比阿朗播毒

隔離兩星期

條仆街返黎報仇 幾25

佩仔中咗武肺

同祖記個情況一樣
當今季唔存在

皇馬末日

好波!

拖狗續命

光頭歐聯仍然未出局

錯過咗恕我軟弱三週年嘅手足唔洗灰心
今日係卜場三週年

講話時話⋯⋯jovic呢排係咪話病左⋯⋯

賓周又收一個前鋒皮

米廿五拉

早排話腸胃炎？

According to @Marca - Champions league will be suspended too.

Real Madrid are very happy with Kubo's progress at Mallorca this season. For next season Real wants to find him a loan move to a La Liga club who play a brand of football that suits his characteristics and, preferably, are also competing in Europe. [@diarioas]

Die please

Well I found a girl beautiful and sweet
I never knew you were the someone waiting for me

佩雷斯主席（肉酸）被發現掩面咳嗽

其後出現神志不清反應

共用訓練場

早幾日有籃球隊嘅先同完世三影相

世三係去美國做手術同doncic影

唔關事
世三飛去dallas做手術
順便同doncic交換波衫

屌你次次都快過禾

你出cheat咪得

靜啦武肺狗

廢賓可唔可以武肺死

皇迷最想武肺食嘅名單：
1. 廢賓
2. 廢禿

btw 皇馬求其派件靚仔去美國都橫掃nba

死又過份左
中完武肺 醫番之後退役算啦

佩仔睇人不嬲準

自膠先
希望中招嗰個早日康復

賓周轉打籃球ok?

遲啲全部比賽取消哂
巴狗都要食雞胸
但我皇已經一早袋左個超級盃
拖dad佩爺勁到

佩狗中左未

成個西甲得我地有盃

禿先

拖dad都係

佩狗企撚開d啦

米反拉

反你

肺炎快啲殺死佩狗個仆街

BREAKING: Next Tuesday's Champions League clash between Manchester City and Real Madrid has now been postponed.

應該全部歐洲賽停晒啦

搭埋機司

籃球隊確診左個

WOW!

唔好有事

維哥唔訓睇曼聯

5:0

Jovic: "We went to the training ground this morning but people from the club came to tell us that training had been cancelled - and there would be no more sessions during the next two weeks. We have been ordered to stay at home and remain in Madrid.” [B92 via AS]

Jovic: "When I fell injured and wasn't training with the group during the past two or three days, I used the same exercise equipment as a player who has contracted coronavirus.”

Jovic: "I feel really good, I don't have symptoms ; we're waiting for the club to give us more instructions".

達蛇

呢個武漢肺炎真係一鋪收全界皮

屌佢老母支那真係好撚痴線

爺爺回家吧

仲要d 鬼佬打死都唔撚帶罩
一定有排爆
我做野個度 個個鬼佬都唔帶
平時叫佢地帶番佢屌番我轉頭

佩狗中招未

成個賽季斬左去算啦

大把球隊唔肯
我鳩估佢地會想用原本歐國盃檔期

皇馬
除咗廢賓 廢禿同機司之外唔好有事

點唔肯
爆到咁差唔多斬硬歐聯 聯賽可能都報廢
差在點定前四冠軍升降班

yes
一中就呢世都唔洗再踼
我唔覺得球會會博

d鬼佬以為普通感冒

直接腰斬比個冠軍疤狗算啦
爆到咁踢條柒咩

腰斬但唔比冠

運動員中咗係咪基本上成個生涯都收得皮

醫療水平好既話 應該好得返既
當然如果係嚴重感染就真係難搞

停左

After postponing the next 2 rounds of La Liga - the next step for
@rfef is to decide if they should cancel the whole competition. If so, Barça could be named champions. [@sport]

Option of giving the League to no one is also on the table. Nothing is certain at the moment. [@sport]

All of the Real Madrid players will receive an exercise program to follow in their own homes so as they maintain their weight and muscle tone for when competitions resume. La Liga is on hold for at least two weeks. [@diarioas]

Jovic's situation at Madrid has alerted several clubs in Europe, clubs from Premier league and Serie A are very interested in him as he's certain to leave on loan this summer. [@diarioas]

Wolves consider €80m move for James Rodríguez

Wolverhampton Wanderers are considering an €80m summer move for James Rodríguez from Real Madrid, according to Marca.

有無咁大隻水魚啊

支持！

James stays!

人如其名

佩狗中肺炎死

你咪撚痴線 佩哥係皇馬icon

我會默哀

拖dad帶領既皇馬依然未試過歐聯出局
拖dad

默哀三秒得啦

即放啦

維速入

牙維回哂塘了

樓上兩隻狗25牙維

Instagram | Varane

Vazquez training at home

Marcelo's been handed a fine of 105,000 euros for driving without a valid license.

He will have to pay 350 euros per day for 10 months after having reached an agreement in court on Thursday morning. [@Marca]

如果 天空海闊有你想追
離開 傷心總會慢慢過去

Fred

法林明高副主席確診 14天曾參觀皇馬巴塞訓練中心

請珍惜佩仔得佢買到包皮

RAP

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

咁得閑9up 想激死達蛇

祝願達蛇早日康復

中肺炎死未啊佩狗你個仆街

還原平靜不改的表情 就此與你撇清
那些感覺 有真心過 如何確定

Fred

Night Training

負皮先唔講咁多

一個中武肺，代全隊受咗佢
係仉女狗嘅榮譽

自動辭職喇屌

希望佩狗中肺炎祝福區

繼續場場睇賓狗

Bale is opening a new bar, restaurant and mini-golf venue in Cardiff city centre, called Par 59 [Wales online]

Bale: “I’m not going to be playing football forever so we are interested in doing these kind of things, especially in Wales as we want to give back to the city I was born in and we want to grow Cardiff as much as we can”

Courtois and Marcelo would have missed the matches against Eibar and City had they been played as planned, but now they'll likely be fit for when the Champions League fixture is rescheduled. [@Marca]

There's optimism that Asensio will have recovered from his lengthy knee problem by the time football resumes in Spain. [@Marca]

The Athletic add that there is no option to immediately make the move permanent & that a fee would need to be negotiated. When clubs enquired about a deal to sign Ceballos from Real last summer, the Spanish club reportedly quoted interested clubs €40m. #Arsenal

好靜

你食屎

死支那搞到波都冇得踼dklm死老共

有咩劇好睇

我死毒撚淨係睇動畫

笑你阿媽有牙咩

有咩歌好聽

阿Fred

冰首

拉莫斯家居跑步keep fit

【Now Sports】不愧是隊長，皇家馬德里守將沙治奧拉莫斯展示自己在家操練的片段。

沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）周六透過instagram展示自己在家中利用跑步機操練的情況，但見他脫去上衣露出一身紋身圖案，而且跑得相當起勁不像做騷，足以成為球員模範。

西甲賽會日前宣佈，因應新型冠狀病毒在歐洲爆發，西班牙甲組和乙組聯賽的所有賽事，將會暫時休戰至少兩星期。早在西甲發布停賽消息前，皇家馬德里的所有球員已悉數自我隔離，全因皇馬籃球隊一名球員對新型冠狀病毒測試呈陽性反應，而該隊的足球隊跟籃球隊是共享球會訓練設施的，皇馬球員因此被視為緊密接觸者而要安排隔離。

圖片來源 : 互聯網

james係屋企實係偷懶個批

收爺拉

兄弟你真牛B

好！

鬼滅之刃

等緊我乃ending

下個應該學姐先
似係人氣低至高

學姐ok正 可以睇吓

Some iconic Real Madrid moments of the 2019-2020 season:

- Vinicius performance and celebration in El Clásico

- Valverde fouling Morata and Real Madrid going on to win the Spanish Super Cup

- Rodrygo hattrick vs Galatasaray in the UCL

- Benzema sealing the 1-0 W vs Atletico

Benshitma assist vs Betis

Kobe Bryant
8+24

西甲有4個埋單方案！巴塞成大贏家

西班牙新冠肺炎疫情嚴峻，確診總數已近6000宗，政府宣布全國進入緊急狀態，預料西甲難以重開。

西班牙《阿斯報》指西班牙足總將於3月25日同西甲賽會商討，今季餘下賽事點收科，據悉初步有4個方案。

第一，堅持重開後踢完餘下聯賽，因為估計歐國盃可能延後至明年舉行，西甲可以趁機喺夏天補賽，但以目前疫情來睇，恐怕到夏天，西甲都未必可以重開。

第二，將今季成績作廢，既冇冠軍，亦冇降班球隊，而西乙亦冇球隊升上西甲。

第三，以現時踢咗嘅27輪聯賽作為最後成績，意味榜首巴塞隆拿奪得冠軍，聯同皇馬、西維爾、皇家蘇斯達取得下屆歐聯入場券，馬略卡、雷加利斯、愛斯賓奴降班。

第四，以聯賽首循環成績作為最後排名，巴塞隆拿同皇馬首循環19場聯賽，同樣取得40分，巴塞可憑較佳得失球差，成為冠軍，3支降班球隊都係馬略卡、雷加利斯、愛斯賓奴。

由於西甲重開機會唔大，第一個方案難以實現，第二方案由於取消所有成績後，無法決定歐洲賽資格，所以應該得唔到大球會支持。因此，第三、四方案似乎比較可行，意味巴塞好大機會實現西甲3連冠霸業，成為最後贏家。

唔講咁多
拖dad

咪jer拖dad啦

丁夠咪

d 降班隊實屌撚晒鬼

馬體華倫基達菲:我屌啊?

其實最理想係今季取消，皇巴兩隊今年踢西季都係海軍鬥水兵，係睇邊隊on9 d

Real Madrid make Liverpool star Sadio Mane aware of summer transfer interest

拖狗

爆啊

歐聯不敗男

國王盃出局

@98 拖dad比人串 快d幫拖

冼迪琦超可愛

唯一污點

有冇賣相

唔係patreon G

咁係咩g

我既私家G

國王杯呢d垃圾要黎把撚

拎嚟做飛機杯都唔夠班啦

u & onlun9

呢句真 我拖有的是R連

好耐冇人po

最近po親都係大快活

25

Pics | Valverde staying at home

肉酸究竟係黑定黃

成熟咗個陣係黑 未成熟就黃

牙維先係黑

你食過？

你食過
你三六滾兩滾 宇清都企唔穩

武漢肺炎9

華倫西亞

259掛住打機
陣間傷多兩錢重

好似有三個真 F1 車手

Lando Norris 排位賽 DQ 左

Real Madrid 20-21 away kit to be spring pink according to Footy Headlines.

According to
@Marca
, Zidane is happy with Areola's contributions, and wants to make his loan deal permanent.

Areola will continue as second choice GK for the 2020-21 season, with the club set to make a decision on Luca Zidane and Andriy Lunin's future.

Multiple La Liga clubs have already asked Real Madrid for Lunin, if Areola stays at RM - the Ukrainian will be loaned out to a first division Spanish team. [
@Marca
]

It's been more than a year since RM appointed Zidane again - In his second spell, Zizou's been in charge of 50 games, winning 28, 12 draws & 16 defeats.

In his first tenure, Real managed 105 wins, 28 draws and 16 defeats in 149 games, scoring a whopping 398 goals. [
@Marca
]

There are doubts over Militao's performances at the club, he's gotten a very little play time but he's not performing at the level required - against Betis he connected on 48 of 64 passes and only won 5 out of 12 duels and committed 3 fouls. Fekir gave him hell. [
@diarioas
]

According to the dutch press Man United are interested in Van de Beek but for them to sign him - the agreement between the player and Real Madrid needs to be broken which is already in place. [
@Marca
]

Bang

Real Madrid wants to make Areola's deal permanent. [
@diarioas
]

法國幫

Instagram | Vinicius Jr

La Liga President Javier Tebas: "The season will be completed, and La Liga is already working on schedules with other leagues."

"Right now, I'm in contact with Italy and Germany. The plan for now is to see what happens on Tuesday with Euro [2020] and then decide." [@Marca]

On this day one-year ago Gareth Bale scored his last goal for Real Madrid at the Santiago Bernabeu against Celta. [@Marca]

而家既猩

船兒停泊不了你的海角
愛你也許要將情懷揮霍

會員牙維都大隻過佢

大隻但小器

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

ff系列-想打架

你又唔係葉問
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，深山大野人

book場vs世清

牙維專打臭g

呢個社會唔容許持槍
所以我先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠我d肌肉快

我係你千里之外
你可以點?
就算人肌肉幾發達 同野獸相比 跑又唔夠快 冇爪冇牙又唔夠力
結果點解宜家唔少野獸俾人馴服去做馬戲團
點解宜家有咁多動物園 係人困動物 唔係動物困人？
只因為...人，係用腦的。

野獸？

佢6:58去到冇人

The last Gareth Bale goal in the Santiago Bernabéu came on the 16th of March 2019 - one year ago today.

Bale's stats this season:
18 appearances in 39 games played
3 goals scored (two in La Liga, one in Copa del Rey)

貪一刻溫暖 差點毀了我一生
貪一刻歡快 得到想我死的一吻

華倫

Training ☑️ with my best friend ⚽️😍

幾柒

好過你

上面兩個基佬

上面630

占占

佢同肉酸

無波睇好撚悶

紅軍陣容身價超曼城巴塞皇馬

【Now Sports】根據足球數據統計機構CIES的報告，利物浦在世界轉會市場上擁有最高價值的陣容。

CIES得出的結論是，在轉會市場上，利物浦的總價值為14億歐元（12.7億鎊），而其英超對手曼城則以12.4億鎊的總價值位居第2。西班牙豪門巴塞隆拿和皇家馬德里分別位居第3和第4位（分別估值為10.5億鎊和9.94億鎊），而今季重用年輕球員的車路士則排名第5。

這個結果全靠紅軍領隊高普在晏菲路球場組建了一支世界級球隊，利物浦在高普帶領下做出驚人的成績，並贏得了歐聯、歐洲超級盃和世界冠軍球會盃，今季在英超更大幅領先。

CIES計算球員價值的因素，包括球員與球會剩餘合約的期限、球員的年齡、國際地位、職業發展，以及他們在球會和國家隊的表現（包括上陣時間、入球、助攻、運球、傳球等）。

圖片來源 : ©AFP

Rennes want at-least €60m for Eduardo Camavinga, Real Madrid and BVB are both fighting for his signature but the German club are reluctant to go into a bidding war with Real who're generally very impressed with the dynamism of the 17-year-old. [@diarioas]

Real Madrid had planned to travel to the United States as part of their pre-season preparations this coming summer - they even agreed to play a game vs Barca but now the plan may be cancelled. [@Marca]

JAMES LINKED WITH PL DUO

Everton and Wolves have been linked with a summer move James Rodriguez, according to Defensa Central.

The Colombia international is back at Real Madrid after Bayern Munich chose not to make his loan move permanent last summer.

Rodriguez is out of favour at the Bernabeu and Real are willing to listen to offers for the 28-year-old, though Everton and Wolves are unwilling to meet the Spanish club’s £50m valuation.

Real Madrid would have to pay €154m to sign Sadio Mané from Liverpool. (Diario AS)

賣番個世三比佢地

88

Don't worry, Toni Kroos is prepared!

"We are all fine. I have a lot of toilet paper here at home." 🧻

Baby, I'm dancing in the dark
With you between my arms

BREAKING | UEFA President Ceferin, has proposed that the Champions League Final be played one month later than the original date.

At a videoconference meeting held on Tuesday, UEFA directors decided that the Champions League final should be held on June 27 and the Europa League final on June 24.

The Champions League final should still be held in Istanbul, as originally planned. [Marca]

我發覺我最愛與妳編寫 以後明天的深夜

西甲為球會提供試劑盒

【Now Sports】消息指，西甲賽會已經向42間球會提供了一套檢測一隊球員有否染上新型冠狀病毒的試劑盒。

新型冠狀病毒肆虐西班牙，連西甲賽事亦要暫停。最近有報道指出，西甲賽會已向42間球會間球會提供了一套檢測一隊球員有否染上新型冠狀病毒的試劑盒，到時便可以「fact check」到底美斯（Lionel Messi）是否真的中招，球迷不用再聽信假新聞。

不過西甲賽會強調，測試不是強制性對所有球員執行，而是只用於球員已經表現出明顯的病毒症狀。

不過外界亦批評指出對現時出現病毒症狀的健康球員使用這種設備是不負責任的，因為與全國和全球範圍的潜在病例相比，此等裝備的數量只得很少。

亦有人指出，這些試劑盒可以在將來用於那些可能顯示出有症狀的球員，他們已經被隔離，只有在有需要時，要評估他們回到一線隊訓練和與其他人會合才使用。

圖片來源 : ©AFP

個個都訓練緊
除咗返咗英國打golf嘅猩

C朗原來咁衰

[引戰][花迷朗迷必入][[為無辜受害人平反]朗尼變朗肥 兇手竟然係C朗！

加雷 中咗...

Vinicius [on which player has been the greatest support]: "Karim Benzema, without a shadow of a doubt.” [Four Four Two]

Vinicius: "Benzema has helped me since day one, advising me on how to make the best decisions.
Whenever we play together, he tells me to remain calm and focused.”

Real Madrid are already making plans for summer and Gareth Bale's departure is one of the priorities. They're even ready to let him go for free, his wages are a big burden on the club financially. [
@Marca
]

The problem, however, is that Bale is willing to see out his contract, which comes to an end in 2022. His agent, Jonathan Barnett, has made clear that his client enjoys life in Madrid and is not keen to leave the club. [
@Marca
]

牙維係塞狗？

你係狗

Although Camavinga doesn't want to leave Rennes just yet, Real Madrid will do everything to bring him to Madrid this year. There's a constant worry about Casemiro's health as he plays a lot of games, Camavinga's incorporation will ease that burden. [
@Marca
]

卻奧斯：廁紙夠用

【Now Sports】皇家馬德里眾星正自我隔離，德國中場卻奧斯口中說足夠的，於當下並非理所當然......

皇家馬德里中場卻奧斯（Toni Kroos）接受《Late Night Berlin》節目訪問時說：「我和家人都很好，沒有任何癥狀。」雖然很多人被隔離時悶到發慌，但這位德國名將表示：「當你有3個小孩在家，很難會覺得沉悶，最重要是每個人都健康，而且我們有很多廁紙。」

展望最終落實延期至明年上演的歐洲國家盃決賽周，卻奧斯坦言：「我認為要在所有人放下憂慮時才能比賽，此刻首先要打敗這個隱形的敵人，讓一切回復正常。」

30歲的卻奧斯自2014年加盟皇家馬德里，上陣逾260場，贏過3次歐聯和1次西甲等錦標。

圖片來源 : ©AFP

我最愛你與我這生一起
哦噢 哪懼明天風高路斜

西國足總：未完季唔頒獎

【Now Sports】西班牙足總會長表明，不會按目前排名決定冠軍誰屬，換句話說一日賽季未完成，都不會把錦標頒予領先球隊巴塞隆拿。

受到新冠病毒疫情影響，西甲上周在餘11輪比賽下暫停，有傳賽會將把錦標頒予目前領先球隊巴塞隆拿。不過西班牙足總會長魯比亞利斯在周二出席歐洲足協聯合會議後否認有關說法：「賽事必須在6月30日以前完成，所有球隊都要完成全部比賽。」

「2019/20年球季必須按一貫規則，不容更改，即使是非比尋常的狀況。我不能保證賽事會如期完成，說的是在6月30日以前。賽事以目前排名作結是不公平。」他說得斬釘截鐵。

上輪之前位列榜首的皇家馬德里，於停季前負貝迪斯1:2，把領先位置拱手讓予巴塞隆拿，後者目前以27戰58分領導群雄，比皇馬多兩分。

圖片來源 : ©AFP

Vinícius Júnior: “Karim Benzema thinks 10 seconds ahead of everyone else.”

Speaking in an exclusive interview with FourFourTwo, Vinícius Júnior spoke about how grateful he is to Real Madrid striker Karim Benzema.

When asked which member of the Madrid squad has helped him out the most, Vinícius replied that he is very grateful to Benzema, who has taken him under his wing. “Karim Benzema, without a shadow of a doubt. He has helped me since day one, advising me on how to make the best decisions, and whenever we play together he tells me to remain calm and focused”.

“There was a match against Atlético Madrid when I lost possession and we conceded a goal. He spoke to me about switching positions for a few minutes, so that I would receive possession less and regain my confidence to get back into the game. He’s been at Real Madrid for more than a decade now – so it’s a privilege to learn from him.”

The 19-year-old also spoke about who he feels are the most gifted members of the squad. “Marcelo is so skillful with phenomenal ball control, and Karim thinks 10 seconds ahead of everyone else.”

Barca & Madrid eye wantaway Alaba

David Alaba is not convinced he wants to extend his contract at Bayern Munich, currently set to expire in the summer of 2021 - according to Bild.

It is claimed Real Madrid and Barcelona are both interested in the Austria international, who is in his 11th season in Bayern's first team.

唔怪得射波咁撚廢

Exclusive: @ToniKroos confirms that he will play the european championship 2021 and and very likely the world cup 2022. Kroos says to
@BILD_Sport „Of course I want to play the next tournament. and the next one would not be far away now...“

親愛的會員們：

首先，我祝各位的家人一切安好，希望大家能共同渡過此難關。

我也想以所有皇馬球迷的名義，向那些遭到武漢肺炎困擾的家庭表達我的支持，希望為那些正在遭受痛苦的人帶來我們的全部力量和勇氣。

正如您通過我們的各個渠道所瞭解的一樣，俱樂部已經採取一切措施和預防策略以幫助阻止武漢肺炎擴散，嚴格遵守所有法律規定和衞生當局的其他建議。

皇家馬德里已暫停訓練和比賽等體育活動，會員服務處和巴拿貝球場遊覽活動已關閉，皇馬城和皇馬基金會的全部活動均被取消。

然而，正因如此，這是我們保持堅定和統一價值觀的時刻，我們的價值觀在皇馬118年的歷史中至關重要。

現在也應該特別強調團結的價值，請嚴格按照政府部門的指示，最重要的是，待在家中。

皇馬將繼續維作，並通過線上系統繼續向會員提供服務。

我要感謝大家的理解，我們是世界上最好的俱樂部歷史中的一部分，皇馬永不放棄，並代表全世界數百萬人的感情。

我們將共同克服這一巨大挑戰，今天我比以往任何時候更衷心祝福您們和您們的家人。照顧好自己，我希望不久的將來我們就能再次見面，生活恢復正常。我們將共同努力，抱着同樣的熱情和夢想再次享受皇馬的足球。這種感覺是我們最大的力量。

一個強而有力的擁抱，

佩雷斯主席

牙維你都迷賓

一條廢狗

twitter見到佩仔張相以為佢瓜咗

唉～

Mino Raiola: "My relations with Real Madrid are very good. I’m in contact with Jose Angel Sanchez, we discuss football matters because his opinions interest me. I want to take a great footballer there and I will try this summer." [Marca]

Achraf Hakimi has doubts over his return to Real Madrid, he believes he'll play a secondary role to Dani Carvajal who's Zidane's number one choice for the RB position. Now it's up-to Zidane to convince him that he'll play an important role with the club next season. [@diarioas]

3 clubs are interested in signing Leroy Sane:

- Bayern Munich
- Real Madrid
- FC Barcelona

But Sane clearly prefers to join Bayern over Barca & Madrid...!!! [SportBild]

牙辛係我地fifa代表

辛

唔講咁多負皮先

屌喇星我fifa ut wl拎過兩次e1
揾我就贏撚左啦

主席上過e勁bo

堅勁
最多得金1

長穩e3

我scream james擺後備勁到仆街

砌完隊全皇半身相卡棄左驚了
利申 隊皇無沾

皇區有冇fifa內戰

擺後備

fifa逼害占士
得2星weak foot-.-

公廁屁包勁到

用緊 唔覺好勁

屌你仲要紅卡包皮放狗好正喎

Me紅卡有小花

勁撚到

小花而家少左好多人用
我cam位用91告魯夫

唔qs?偽皇

咁撚有米

我都有隻untrade baby告老夫
告老夫+屁馬
雙5星真係好正

我st mid大哨

玩垃圾ut

你含撚啦

下年一開直播課coins

講笑 I love u

拖dad唔好用

拖dad食腦的 你點識用

雙五星

拖dad食屎

kdb仲好用

練咗幾個月fifa 終於可以大派用場

個個都咁多勁卡 我起步冇耐得隻淺藍色嘅25同廿隊trade嘅Correa

又乜撚嘢名

而家先玩就輕鬆玩咪課金

拉奧拿暗示普巴今夏上「馬」

【Now Sports】金牌經理人拉奧拿表示，今夏會嘗試帶領一位「出色球員」加盟皇家馬德里，而外間估計所指的就是曼聯中場普巴。

拉奧拿（Mino Raiola）接受西班牙《馬卡報》訪問時說：「我跟皇家馬德里的關係非常良好，所以很想帶領一位出色球員加盟。我會在今夏作出嘗試，那將是我和旗下球員的驕傲，因為皇家馬德里是一間了不起的球會。」

「雖然阿希奧拿經已在此，但轉會其實只完成了一半，因為他只是外借加盟。我一直跟山齊士（皇馬主席）保持聯絡，很喜愛跟他討論足球和國際足協的問題，因為他的觀點很吸引我。我熱切希望某天他會引進一位出色球員到皇家馬德里。」拉奧拿補充。

拉奧拿在訪問中亦有提到普巴（Paul Pogba），字裡行間似乎暗示他在季尾會「任務完結」：「普巴經歷了一段艱困的時間，但讓我們說清楚吧，他正專注為今季的曼聯帶來一個完美的句號。他會爭取回到一隊，與球會一齊完成球季並取得歐聯資格。」

圖片來源 : ©AFP

約域抗隔離令 返國為女友慶生

【Now Sports】皇家馬德里前鋒約域，早前違抗了皇家馬德里的指令，從西班牙乘飛機返抵家鄉塞爾維亞，傳聞中更只是為了替女友慶祝生日，引來不少負評。

皇家馬德里籃球隊一名球員早前對新型冠狀病毒呈陽性反應，令皇馬籃球隊及足球隊均需要留在家中作自我隔離。塞爾維亞傳媒報道，皇馬前鋒約域（Luka Jovic）卻沒有遵從皇馬的指令，已離開西班牙返回家鄉貝爾格萊德，至於約域回國是否已事先得到皇馬批准，還有待皇馬的進一步證實。

不過約域從西班牙回到塞國，就肯定不受塞爾維亞總理Ana Brnabic 的歡迎，該名女總理說：「我國的足球明星是一個壞榜樣，他賺取數以百萬的酬勞，卻忽略了自我隔離的義務以換取回家的機會。」

塞爾維亞傳媒指出，約域返回塞國是為其女友慶祝生日，但西班牙已因新冠病毒出現了767宗死亡個案，加上皇馬陣中的病毒傳播陰霾，難怪塞國總理對他的回國感到不悅。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid officials are very pleased with Sergio Reguilón's progress at Sevilla and would like to have him back for the next term but it's all up-to Zidane if he'll rely on Marcelo for another season or have Mendy and Regui as his 2-LBs. [@Marca]

你課左幾多

Haland

應該有7-8K

咁你有咁多勁野都正常不過如果係我會直接課coins 唔想益ea

上集課過比人清過一次coins了

你太出名了

我打算一買完就洗哂佢砌好隊 最多咪ban9我market 屌佢老母唔會益佢呢d課成皮野都可以抽成堆垃圾既吸血鬼

垃圾game

等4月玩bio3

傳可能入獄 約域公開道歉

【Now Sports】皇家馬德里前鋒約域被指違抗皇家馬德里指令，返抵家鄉塞爾維亞為女友慶生，既引來負評，甚至可能罪成入獄。他為此公開致歉。

「首先，我為在這些日子成為談論焦點感到非常遺憾，我成為新聞人物，而非一些面對危機的人，即醫生與為健康工作的人感到遺憾。」約域（Luka Jovic）解釋離開馬德里而返塞爾維亞一事作出解釋：「在馬德里，我的新冠病毒測試呈陰性，所以我決定回到塞爾維亞，幫助及支持我的人民，以及照料家人，這是得到會方容許。」

塞爾維亞女總理Ana Brnabic公開批評約域：「我國的足球明星是一個壞榜樣，他賺取數以百萬的酬勞，卻忽略了自我隔離的義務以換取回家的機會。」有指他因外出沒有自我隔離已干犯罪行，有可能被判入獄。

約域回應指返國後沒接收到明確指引：「到達塞爾維亞時，我接受測試，結果是陰性。」他指回國後沒人予他明確指引：「在西班牙，你容許外出到超級市場或藥房，在這兒卻不能。」

不過他願意公開道歉：「若然我所做的事構成任何傷害，或令任何人帶來危險，我想為此向所有人道歉，希望大家可以共同度過今次難關。」

Hazard’s had his stitches removed today. Everything is going well. He’s starting a new phase of recovery. [
@AranchaMOBILE
]

Real Madrid scouts and officials are tracking Haaland and they have been watching his games in the last few weeks, but so far, they have not made any move, neither with the player's agent nor with Dortmund. [
@Marca
]

Mino Raiola clients:

• Pogba
• Haaland
• Verrati
• Insigne
• Donnarumma
• Romagnoli
• Manolas

Raiola: "My relations with Real Madrid are very good. I want to take a great footballer there and I will try this summer."

Who will it be?

><

Marco Asensio will represent Real Madrid in LaLiga FIFA challenge.

希望牙辛爭氣

為我皇爭返隻盃

唯一嘅冠軍

超級盃

呢個計上年啦 飛機盃

Real Madrid and Barcelona to fight for Alaba

The doctors sterilized a room in Hazard’s house in Madrid to remove his stitches which were over 30. Two physical therapists from Real Madrid are now isolated with him to work on his rehabilitation. [@AranchaMOBILE]

According to @diarioas - whatever happens between now and the summer, whether or not the rest of La Liga and the Champions League is played, Zinedine Zidane will be Madrid head coach next term.

88 james

塞國封關 約域歸隊無期

【Now Sports】塞爾維亞宣佈封關，皇家馬德里前鋒約域返回球會的日期可能遙遙無期。

塞爾維亞政府於周五宣佈封關，最後入境航班已於當地時間今早5小20分從紐約抵達，即使私人飛機，像皇家馬德里前鋒約域（Luka Jovic）返國時所乘坐的都不再准許往返，意味他必須留在國內。

約域日前被指違抗指令，返抵家鄉塞爾維亞為女友慶生，引來負評，連塞爾維亞女總理Ana Brnabic都公開批評：「我國的足球明星是一個壞榜樣，他賺取數以百萬的酬勞，卻忽略了自我隔離的義務以換取回家的機會。」

報道指他因外出沒有自我隔離，已干犯罪行，可能面臨被判入獄，他回應指返國後從沒接收到明確指引，但同時為事件公開致歉。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid's fastest players this season:

-
@fedeevalverde
35.1 km/h.
-
@viniciusjr
34.6 km/h.
-
@DaniCarvajal92
34.4 km/hr.
-
@ferland_mendy
34.3 km/hr.
-
@GarethBale11
34.2 km/hr.

Data provided by
@diarioas
.

佩雷斯主席FIFA都咁尾G

算佢關公做得好

果然係賓狗接班人
監躉前鋒

Pic | Possible Real Madrid jerseys for 2020/2021 season.

Toni Kroos has the highest passing accuracy in La Liga this season (93.7%)

Kroos just isn’t appreciated enough.

武磊

牙辛踢咗未

比臭g燈到休息

施丹最怕囝囝變蠢材

【Now Sports】皇家馬德里主帥施丹有4名兒子，他笑言用了很多方法去避免他們成長為蠢材。

47歲的施丹（Zinedine Zidane）身為法國球王，現時更第二度執教人氣十足的皇家馬德里，一直是球壇最為人熟知的人物。不過，他向來低調，沒有太多人清楚他的家庭生活如何。

說到如果培育4名兒子，包括子承父業的中場安素、門將盧卡，施丹說：「我不想孩子太富裕，由我提供所有，或者因為我而迷失了。我只想他們成為一個好人。我的孩子不需要跟別人一樣，我只是怕他們變成蠢材。」

在家中有4名男孩，在球會則有數十名男人，施丹自言球員出生絕對有助領軍：「我有17、18年球員經驗，很了解所有情況。我不是一名會在球員面前吹噓的人，只希望他們明白自己的工作。」

圖片來源 : Instagram圖片

In principle, Eden Hazard is expected to be sidelined for more than one and a half month. [@Marca]

Two Real Madrid doctors visited Eden Hazard's house to remove the stitches from his ankle following a surgery he underwent in early March. To avoid any risk amidst the corona-virus outbreak, they had to disinfect a room in his house before taking out the 30 stitches. [@Marca]

In the summer Achraf #Hakimi will come back to #RealMadrid from #BVB. Florentino #Perez wants to extend his contract until 2025. #transfers

拖dad自己做醜人扮蠢材玩佔中陣

收爺啦屌你老母

拖dad咁撐你賓都反
好25

佢用殘咗我賓 西甲歐聯場場踢89分鐘點頂

皇馬後衛拿祖費南迪斯的一位年長親戚因感染新冠病毒去世。

原來areola係拉奧拿既人

大巴拿都奶野 牙朗

戴巴拿瀨武肺
牙朗

撐辛

主場好7

前皇馬會長辛斯感染新冠病毒離世

【Now Sports】前皇家馬德里會長辛斯因感染新型冠狀病毒離世，終年76。

曾於1995至2000年出任皇家馬德里會長的辛斯（Lorenzo Sanz）在家發燒數天後，於周二送醫接受治療，及至周六，其前皇馬籃球隊成員羅倫素辛斯透過社交網絡公告父親離世的消息：「我的父親離世，他不該這樣就離開，他是我所認識其中最出色、最勇敢及最勤奮的人。」

在辛斯出任會長期間，率領球隊在1998年歐聯決賽打敗祖雲達斯，闊別32年後再奪這個歐洲最高級別賽事的錦標；及至2000年，皇馬再贏歐聯，那次是在決賽打敗華倫西亞。此外，皇馬於1997年也曾贏得西甲冠軍。

其另一兒子費蘭度辛斯曾效力皇馬足球隊，於1995至1999年期出任中堅。

圖片來源 : ©AFP

According to Fabian Ruiz's agent contract renewal talks with Napoli are on hold and he will decide his future in the summer. Real Madrid and Barca both want him and according to his agent important clubs have approached him and Napoli's been informed. [
@mundodeportivo
]

Real Madrid are expected to sell Alvaro Odriozola this summer, which will free some additional playing time for Hakimi in the 2020-21 campaign. [
@mundodeportivo
]

Real Madrid are set to offer @AchrafHakimi a new long term contract when he returns from Borussia Dortmund this summer. Zinedine Zidane has consistently stated his preference for Hakimi at the club, to rival both full back slots. [
@mundodeportivo
]

Karim Benzema vs Luka Jovic in a few of the most recent seasons.
Domestic leagues only.

XG- Expected goals per 90 minutes
G- Goals per 90 minutes

會長

古圖奧斯直播突放屁：專登㗎！

【Now Sports】在不適當的場合放屁實在令人尷尬，皇家馬德里門將古圖奧斯竟然在直播中忍不住，令一眾網民笑爆。

由於新型冠狀病毒肆虐歐洲，西甲正值暫停，球員亦因為要留在家中避疫，未能如常操練。古圖奧斯（Thibaut Courtois）就選擇打機消磨時間，日前跟朋友於網上直播玩大熱電子遊戲《Fortnite》。

當這名比利時國腳從座位起身，說需要上洗手間時，突然大聲地放屁，令身旁的友人也忍俊不禁，回頭看看古圖奧斯。這個片段之後在網上被瘋傳，古圖奧斯辯稱是故意這樣做去拍片娛樂大家，未知是真還是死撐。

事實上，27歲的古圖奧斯向來愛打機，更是《Fortnite》粉絲，效力車路士時就曾穿上印有遊戲角色的龍門手套。

相關片段：

圖片來源 : 互聯網

好擔心佩雷斯主席

唔洗擔心 佢長命百碎

西甲網上FIFA大戰8強誕生！

【Now Sports】雖然西甲暫時休戰，但大家仍有方法透過直播，看到一眾西甲球星在「場內的表現」。

所說的戰場不是真實在足球場上演的比賽，而是電玩遊戲《FIFA 20》的較量。這項賽事由現時西甲20支球隊各派1個代表參戰，但由於馬略卡中場阿歷亨度波素退賽，令比賽只有19位代表，現時排頭13位的西甲隊伍直接殺入16強，另外6隊則要參加資格賽。

其中巴塞隆拿和皇家馬德里分別派出沙治羅拔圖和阿辛斯奧參賽，後者更是分別擊敗卡華查和古圖奧斯才取得參戰資格，實力不容忽視，最終他亦順利在16強以2:0擊敗格拉納達的荷西馬天尼斯，殺入8強，到周日決勝。

此項賽事透過網上直播，向觀戰的球迷進行籌款，獲得的所有善款，將會捐贈予聯合國兒童基金會，用作對抗新型冠狀病毒。

8強對賽表
1 韋巴（利根尼斯）對 古路錫達 （畢爾包）
VS
2 盧卡斯佩雷斯（艾拉維斯）對 馬高斯路蘭迪 （馬德里體育會）

3 艾斯普薛圖（艾爾巴）對 伊基利斯亞斯（貝迪斯）
VS
4 摩蘭尼斯（維拉利爾）對 阿辛斯奧 （皇家馬德里）

註：4強將由1VS2、3VS4的勝方對戰

rap 佩主席🙏🏻

等你等你等你 一世一世等你
我真的真的不願捨棄 很想當天的一切能回味

Karim Benzema vs Luka Jovic in a few of the most recent seasons.
Domestic leagues only.

Sh90- Shots per 90 minutes
G- Goals per 90 minutes

Cristiano Ronaldo in La Liga between 2011-13:

- 6070 minutes
– 72 appearances
– 67 starts
– 80 goals
- 10 hattricks
– 23 assists

• Real Madrid were 43-4-0 when Cristiano scored in these two seasons.
• Real Madrid were 2-2-0 without Cristiano in this period

Quite true. there is still no agreement between Alaba and Agent Zahavi, no contract has been signed yet. however, both parties want to work together for the next negitations with @FCBayern @realmadrid and @FCBarcelona. Alaba has a contract in Munich til 2021

@cfbayern

Welcome Alaba

太子fifa好廢

笑閪咩

阿辛

Real Madrid are not planning to lay off any of their workers during the coronavirus crisis. Known in Spain as ERTE or temporary suspension of labour, Real Madrid are not planning to use this measure during the break in La Liga and European competition. [
@diarioas
]

Florentino Perez believes Lorenzo Sanz deserves "the greatest recognition" from Real Madrid, promising a tribute will be made to the former president at the Santiago Bernabeu.

冠已拎

迷辛又贏

牙辛

牙辛為我皇添一冠

出不到
卻總算占士一剎曾美麗
留住我
這一個迷

球王離去之際
來到今季
不入範圍
拖已經出軌
才明暸佢有這慣例
好東西
留下我怎~~麼去克制

有文迪同裂股，唔洗佢啦

珍

食屎啦

如何留得住高潮?

佢好似轉咗打中堅

Home office
Ho lun bored

約域爸撐囝囝：佢冇犯罪！

【Now Sports】皇家馬德里前鋒約域因為違反隔離令飛返祖國引起軒然大波，不過其父就現身為兒子的行為解話。

有傳約域（Luka Jovic）為了與女友慶生而「抗命」回到家鄉塞爾維亞，而其違反隔離令的行為更惹來女總理的大肆鞭撻，甚至有傳可能因而入獄。但其父米蘭約域斬釘截鐵稱其子根本不是傳媒所形容的不知輕重：「他接受了兩次測試都呈陰性，但卻誤解了指引，他並不知道即使沒有確診都不能離開。他只是簡單地認為陰性結果等如可以離國。他回到塞國是為了與家人在一起，而不是單純為了索非亞（約域女友）。他回國只為了想見最親近的人。」

對於兒子的入獄傳聞，米蘭約域如是說：「他被視為罪犯。如果他必須入獄，讓他去吧。如果他真的犯法，我將同意總統、總理們的講法。我不反對他受罰，前題是他真的犯了錯。他回到家鄉，已經立即關自己在房間之中。那些拍到他正在玩樂的照片，其實是幾個月前在西班牙拍攝的。」言語間稱兒子沒有所謂的輕浮舉動，他的行為都是基於關心家人，暗示總理錯怪了約域。

圖片來源 : ©AFP

「阿辛斯奧」起孖 皇馬網戰稱霸

【Now Sports】由阿辛斯奧操控的皇家馬德里，在周日的電玩遊戲《FIFA 20》西甲挑戰賽獲勝。

賽事由西甲球隊各派1個球員代表參戰，操控球隊爭霸，經過上周六的比賽後，周日從8強階段進行比賽，由中場阿辛斯奧控制的皇家馬德里，先於8強以5:1大勝由摩蘭尼斯操控的維拉利爾，及至4強再大勝艾爾巴7:0，後者由艾斯普薛圖操控。

皇馬在決賽的對手是韋巴操控的利根尼斯，後者在8強及4強分別淘汰畢爾包及艾拉維斯。到了決賽，阿辛斯奧表現出色，所控制的自己，即「阿辛斯奧」梅開二度，以4:2勝出。

圖片來源 : FIFA圖片

反賓狗一拳一個

今季有西超盃,贏到疤同馬體
而家再有多個西甲冠軍(FIFA)
皇今年超額完成

西班牙爆到咁 今季西甲睇怕都開唔番

🏡 #RMFansEnCasa, today we'll be looking back at our 2016/17 LaLiga title!
🆚 Málaga CF (Matchday 38)
⏰ At 12:30 CET you can watch the full MATCH plus the CELEBRATION!
📺 #RMTV 💻
🔴 YouTube:
#StayHome

水煙王又柒

Cristiano Ronaldo in the Champions League for Real Madrid:

10 goals against Juventus
9 goals against Bayern Munich
7 goals against Dortmund
4 goals against Atletico
3 goals against PSG

Top scorer of the UCL in 5 seasons- joint 1

The Greatest Big Game Player of All Time

@thibautcourtois
is well on the way to full fitness as he recovers at home. The challenge is to stay in shape while cooped up due to the coronavirus. [@diarioas]

西甲宣佈無限期暫停

【Now Sports】西班牙足總跟西甲賽會周一宣佈，連同西甲在內所有足球比賽無限期暫停。

西班牙得皇馬拎到冠軍

17嘅牙朗同伊鳩真係好fit
仲有球旗一扭三嘅賓

仲有最強後備 錦上添花小王子牙辛

幕後功臣 佩仔
冇佢大家都唔會係到一齊比賽

仲有佢個老母 冇佢就冇佩狗

佢場場唔出賓周

攻中辛

負皮先

負你老母

又吠

NO JAMES NO CHAMPIONS

stayhomechallenge 都要打golf

Real Madrid accept that they will have to look for a transfer for Bale and freeing up his salary could see them land a world class talent during the summer. Zidane wants Bale gone. [@diarioas]

Eduardo Camavinga dreams of playing for Real Madrid and train under Zinedine Zidane, he has already told his entourage that he wants Real Madrid to be his next club. Zidane's a fan and is following him closely. [@abc_deportes]

World's most expensive young players - born after 2000 featuring Rodrygo, Vinicius Jr and Kubo. List by
@CIES_Football
.

Mourinho’s Madrid was phenomenal.

476 goals were scored in 178 matches under his tenure.

welcome back

佩爺爺幾時炒拖狗？

Gareth Bale 15/16 La Liga:

⏰ - 1738 minutes
👥 - 23 appearances
👤 - 21 starts
⚽️ - 19 goals
⚽️ - 2 hattricks
🎯 - 11 assists

• Real Madrid were 14-1-1 when Gareth Bale scored or assisted
• Impressive campaign despite being Injured for 12 matches

拖狗唯一作用真係用佢個名嚟吸引人加盟

佩爺爺今年唔會炒人 齊心抗疫

有個咁好既主席真係皇迷之福！

希望主席幫我地皇馬食左個肺炎佢

好!

我喺外國出世嘅話都可能上到榜

邊有水魚會出70-80m買果兩件nigga

皇買佢返嚟都五千五萬同六千萬啦
今季再突然踢好幾場實有得再升

各€45m姐
70-80m至少要有達狗最尾一季表現啦

兩個前主席都肺炎

好彩佩狗未中

goes 最後生歐聯完美戴帽
牙維 最後生國家打吡入波

呢鋪fatfat

92 games, 101 goals 🤯

Eight years ago today, Cristiano Ronaldo became the fastest player to reach 100 goals in Spanish league history 😍

Marca’s Cover | “...And when all this ends, Madrid will look for a 9. Haaland is the favorite.”

Real Madrid are ready to sign a number 9 this summer, they're already on it. Haaland is the favorite to arrive. Jovic will be loaned out to regain his confidence and the club believes it's best for Mariano to join another club permanently. [@Marca]

【足球熱話】C朗拿度名下酒店澄清不會變醫院全球媒體集體炒車｜香港01｜即時體育
3 日前 · C朗拿度武漢肺炎相關新聞， 全球媒體再次「炒車」！繼傳出C朗武漢肺炎確診後，再有葡萄牙球王將名下酒店變醫院的消息，又一次 ...

Karim Benzema on COVID-19: "We are going to knock it out. Stay home."

典解佢地甘鍾意爆閘-.-

好人好者點會反朗

block7咗睇吾到=.=

自認係g

梨刀系

爆

【特稿】皇馬兵如何WFH保狀態？

【Now Sports】面對新型冠狀病毒帶來的影響，很多人都要「Work from home」，皇家馬德里的球員都不例外，他們又是如何繼續在家工作保持狀態呢？

截至周一，皇馬沒有球員出現病毒症狀，球會亦密切關注他們的身體、飲食以及心理狀況，以保持最佳狀態。隔離期間身體鍛煉由體能教練杜邦負責，目標是讓球員在無限期休息時，盡可能保持最高水平，杜邦會定期更新計劃，並根據球隊中的每個人進行調整。

杜邦還負責球員的個人化飲食計劃，以確保正確攝入足夠的蛋白質、維生素和卡路里。所有球員家中都有身體脂肪計，他們要定期使用脂肪計並向球會報告他們的體型。球會沒有要求球員報告體重，因為相信球員會遵循為他們設定的飲食，一旦眾將歸隊，球會就會為他們量度體重。

此外，皇馬亦向球員提供心理醫生團隊，以幫助應對這艱難時期的情緒問題，目前尚無球員使用過這項服務，但球會亦積極保護球員的心理健康。

圖片來源 : ©AFP

相信佩狗 唔賣

Achraf Hakimi is set to return to Real Madrid next season and sign a new five years contract. [Fabrizio Romano]

Dortmund will not sell Haaland to anyone this coming summer. [
@RadioMARCA
]

The idea of the technical staffs at the various clubs in La Liga is to do a mini-preseason of two weeks until football can return. It seems now, however, that it won't be before May 10. [
@diarioas
]

正過光希

g

shut up

愛 讓人總有新發現
更柔軟 也少了些自我 和誤解

慘！輪到辛斯兒子確診

【Now Sports】皇家馬德里前中堅費南度辛斯證實，繼父親死於新型冠狀肺炎後，大哥柏高也出現病徵。

皇家馬德里前會長辛斯日前因感染新型冠狀病毒離世，終年76歲，西班牙球壇人士同聲一哭。曾是皇馬中路守將的費蘭度辛斯（Ferando Sanz）仍未走出喪父之痛，如今卻證實哥哥柏高確診的壞消息，並出現嚴重的病徵。

根據《馬卡報》報道，47歲的柏高是辛斯的大兒子，1993至95年間效力皇家馬德里B隊。柏高在父親去世1天後入院，連日來一直高燒不退，還有咳嗽等其他病徵。

辛斯共有4名子女，柏高是大兒子，46歲的費蘭度是次子，同樣出身皇馬青年軍，1996至99年效力一隊，亦曾入選西班牙U17及U18代表隊。

圖片來源 : ©AFP

Manchester United believe they will keep Paul Pogba beyond this summer as no club can afford him.

Juventus and Real Madrid have been strongly linked to the Frenchman but the Red Devils doubt whether either club can finance a £100m deal for him, reports ESPN 🤔

拖狗去下一隊帶埋走

估歌
肉酸 是狗 柒到骨痺

La Liga games with most goals since 1990:

94/95 Albacete 2-8 Depor
95/96 Racing Santander 5-5 Albacete
95/96 Oviedo 3-8 Valladolid
13/14 Real Madrid 7-3 Sevilla
14/15 Real Madrid 9-1 Granada
14/15 Real Madrid 7-3 Getafe
14/15 Depor 2-8 Real Madrid
15/16 Real Madrid 10-2 Rayo

估歌

James(Hames) is never gonna play again
Power feet have got no minute
Though it's easy to score
I know Zidane is a fool

舞士精神

還記得那一刻有CR7插花
還記得那一刻有跑狗巴爾嗎
為兩位拉去敵人 回眸與彼此擁抱
回憶裡 充滿 歡笑

人活到疲倦乏力先想起您嗎?
和我再舉杯牽手擊掌可以嗎?
在這些西甲裡頭 全力堅守這堡壘
皇家 馬 德里 精神

然而在意甲 希古恩的再會
其後還見您 親吻着戴巴拿
如若這打吡 再別時望到您
請記住了 我掛念您

迷賓狗 拉

以為吹奏賓咁高汁
原來係朗

為兩位拉去敵人 回眸與彼此擁抱
回憶裡 充滿 歡笑

人活到疲倦乏力先想起您嗎?
和我再舉杯牽手擊掌可以嗎?
在這些西甲裡頭 全力堅守這堡壘
咸咗

Arsenal close to extending Dani Ceballos loan to keep Real Madrid midfielder beyond June 30

Arsenal are confident they will be able to agree a deal with Real Madrid to extend Dani Ceballos’s loan spell should the season run beyond June 30.

首歌係寫我賓心底話 本來一開始諗住寫我賓嘅無私 後尾作作吓變咗寫兩人嘅基情

Sergio Ramos and his wife Pilar Rubio have joined the fight against COVID-19 in Spain - they've donated 264,571 masks and 15,000 testing kits. The donation will be made through Unicef.

Seven Real Madrid players finished the 2016-2017 season with 10+ goals in all competitions:
Ronaldo
Morata
Benzema
Rodriguez
Isco
Ramos
Asensio

Only one Real Madrid player in the 2019-2020 season (though unfinished) had 10+ goals in all competitions:
Karim Benzema

2016-2017 Real Madrid Season

Real Madrid scored in 100% of their 60 games across all competitions.

173 goals in total.

One of the best teams ever formed.

Bayern risk losing the lead when it comes to the race for Sané as other top clubs have meanwhile started to concretize their interest. Real Madrid and Barcelona have already deposited their interest for Sané [@cfbayern, @SPORTBILD]

獻給皇馬傳奇 基羅·拿華斯

坐在草地觀看夜空
回望那天謝幕 不捨得交托
所慶幸 粉絲當初的掌聲會伴我
攜同出走這趟一千公里巴黎行

但願珍惜這遍時光
曾為白衣落淚 不甘於己過
相信是 終可一天歸到談告別處
重新再 感激那五年培育至今

或許只得你共鳴 拋開知己的感性
只想一起班拿貝內前迎
如若陰天終會漸晴 比賽上迎大勝
能替未來做見證

Dortmund’s Erling Haaland has a buyout option for €75M for some clubs which include Real Madrid. Mino Raiola (agent): “I don’t think he will leave and at the moment, Real Madrid did not call me to ask about him but you can’t say what could happen.” [marca]

It's no secret that Kylian Mbappe is Real Madrid's dream signing, but any move to take him away from PSG this summer looks impossible. Real don't think the Frenchman will renew his contract at PSG, leaving the door open for a possible transfer in 2021. [
@Marca
]

Eden Hazard: "I'm fine! I'm at home, I'm taking care of myself. It's getting better, my stitches were removed a week ago. Now I'm working a little more - I can walk now, so everything is progressing very well!"

Pick two:

Mbappe
Mane
Haaland
Camavinga
Lautaro Martinez
David Alaba
Van De Beek
Pogba
Mohammed Salisu

According to various sources, Real Madrid have expressed varying levels of interest in all of these players.

清父幹？咁得閒

Jovic叫大家Stay home
所以佢真係返咗屋企

又針對佢？

皇幾時會要D球員減人工？

佩雷斯迷賓
反賓狗=反佩=反肉酸

In the 2011-2012 season, Real Madrid had players such as,

- Kaká
- Di María
- Özil
- Xabi Alonso
- Cristiano Ronaldo
- Karim Benzema
- Higuaín

in midfield and attack.

A team with exceptional qualities.

咁多負皮 真係寫得咁差咩 呢首唔同賓周嗰首玩膠 呢首小弟好認真作
師兄們覺得有冇咩位可以改善 轉紅字會否更好？

呢度D人出哂名亂鳩咁負皮

反肉酸狗就夠 謝謝

夏神：第2季見真章

【Now Sports】皇家馬德里前鋒夏沙特腳踝受傷已接受了手術，預計要多兩至3個月時間休養，原本西甲完季前他都不會重返賽場，但由於新冠病毒疫情導致比賽推遲，夏沙特或趕得及為球隊披掛上陣，他揚言來季才能展示真正實力。

29歲的夏沙特（Eden Hazard）和其他隊友一樣，從美國回來後就在馬德里進行自我隔離，「我很好！我沒有出去，我要照顧自己。我正在從手術中康復中，他們上個星期拆了線。現在，我可以加重練習，我可以再次走路，一切都很好！」夏沙特說。

原本他的目標是代表比利時參加2020年歐國盃，但比賽現在亦已延期，「我希望踢歐國盃，所以延期感到有些失望。我原本打算參賽，手術幾周前已做完。到2021年，我們所有人都將大一歲，這真是可惜，但就會讓我以健康狀態上陣。」

談到自己在皇馬的表現，夏沙特說，「我在馬德里的第1季很糟糕，但這並不全是壞事，這是要適應的一季，我將在第2個球季被評價。這裡有一群很好的球員，我遇到了很多新朋友。對我而言，這是一次很好的經歷。我的合約還有4年的時間，希望我能保持良好狀態。我們要努力保持狀態，因為不知道球季會否再次開始，如果會當然是很好的結局，如果球季不能完成，也沒有辦法。」

圖片來源 : ©AFP

Welcome Mbappe and VDB

反酸主席
在嗎

明白嘅 我平時都會亂負皮 最近見皇區比較靜 又見玩緊估歌仔 就想跟風作番幾首分享吓 解吓悶
我平時冇乜玩改歌 所以今次我主要係想攞吓feedback 如果首詞ok嘅 我遲啲可能作埋成首再po波台 我係驚首詞寫得太衰 影衰皇區就唔好

唔洗驚 講影衰拍馬都追唔上世x

講柒 肉酸拋離我

都話私怨 唔關波台事

你係臭雞是皇區公怨

98 我屌你老母

Alaba is not interested in the Premier League and prefers Spain in case of a move. Real Madrid are interested in the Austrian. He's not an option for Barcelona however. [Kicker]

alaba打到左閘中堅中埸都得

Coronavirus: Real Madrid moves for Pogba, Martinez on hold - sources

Rodrigo Faez and Alex Kirkland

De Bruyne mulling over Madrid option

Man City star weighing up choices

Kevin De Bruyne is mulling over the option of leaving Manchester City for Real Madrid, claims Belgian publication Sport/Foot.

Pogba to Real Madrid: now or never for LaLiga giants

Marca say Dani Ceballos still has no place in Zidane’s plans. The player will have plenty of clubs interested in him & Real will sell because they know they can raise decent funds from his sale.

Hazard Haland Mbappe
Vvd KDB
Casemiro
Mendy Ramos Varane Hakimi
Lunin

Coach:So sir

Fat po la Diu

Hazard迷拖迷到剃光頭

中堅係拜狗做山寨王就得

肉酸做foodpanda 中產

夏神剃光頭抗疫

【Now Sports】皇家馬德里球星夏沙特加入剃光頭行列，以打發居家隔離的無聊時間。

新型冠狀病毒爆發期間，歐洲球星被逼留在家中一段日子，透過玩踢厠紙挑戰後，最新則興起剃光頭的挑戰，曼聯球星普巴和馬斯亞之前已率先參與，周四輪到皇家馬德里球星夏沙特（Eden Hazard）。

球星髮型師艾沙拿維在個人網站分享視像截圖，看到對面夏沙特的光頭片段。艾沙拿維外號Astarbarbers，是普巴、夏沙特等明星的私人髮型師，新冠病毒爆發期間，自然不能上門剪髮，球星就乾脆剃光頭。

夏沙特之前接受訪問承認在皇馬的第一季不如理想，如今換個髮型看能否轉運？不過，大前提是西甲盡快能恢復比賽。

圖片來源 : Instagram圖片

施丹哀悼希迪高

【Now Sports】法國名帥希迪高離世，球王施丹不忘在社交網絡留言悼念。

施丹在社交網絡悼念剛離世的希迪高：「我向希迪高的家人致以深切慰問。他是一個偉人。」希迪高於1976年至1984年任教法國國家隊，離任時施丹尚未出道，不曾在前者麾下作賽，也對該位對法國足球影響深遠的名帥致敬。

「多謝你為大家帶來1982年（法國世界盃入4強）及1984年（歐洲國家盃奪冠）的美好回憶。」
於84年率國家隊首奪大賽錦標的希迪高近年一直養病，家人周四向法國電台透露其離世的消息。較早之前，另一法國球王柏天尼得悉噩耗後發表聲明，指希迪高帶法國登上國際水平：「作為教練，米歇爾帶領法國至巔峰水平，奉行美麗足球，讓我們每一人都盡展所長。」

圖片來源 : Instagram圖片

班拿貝變醫療中心抗疫

【Now Sports】皇家馬德里主球場班拿貝在賽季暫停的日子，暫用作醫療物資儲存中心。

皇家馬德里於周四官方宣佈，可容納81000人的班拿貝球場暫用作抗疫用途。「皇家馬德里與體育局合作在馬德里推行計劃，負責提供及分佈戰略性醫療補給，以對抗新型冠狀病毒。」

球會聲明續指：「所有儲存物資將會轉交西班牙政府轄下的衛生部門，令那些在目前健康緊急情況下所需要的物資，得以最適切及有效地運用。」

西班牙是今次新冠病毒疫情的重災區之一，在歐洲的確診人數僅次於意大利，至今已錄得4000個死亡個案，其中有逾一半是來自馬德里。

圖片來源 : ©AFP

請珍惜佩主席。。

Ok

Real Madrid are clear that they want Martin Odegaard back at the club next season, but the player isn't sure and wants to play. He wants to talk to Zidane before making any decisions. [@Marca]

Real Madrid have a verbal agreement with Ajax to sign Van de Beek, but it remains to be seen if Los Blancos will make a concrete move in the summer. Ajax are committed to the deal, but Zidane could go back in for Paul Pogba if he's still in charge. [@Marca]

Real Madrid wants to recover Achraf Hakimi but the player has made it clear to the club that he wants guaranteed play-time, Odriozola will be sold or loaned out. [@Marca]

Luka Jovic: Real Madrid are hoping that an English team will step up for Luka this coming summer. [@Marca]

There are many questions at Real Madrid - first one Luka Modric. Nobody at the club knows if he'll stay next season, with a year left on his contract and an offer on the table from Inter Miami (MLS) his future is uncertain. [@Marca]

Real Madrid want Erling Haaland as Zinedine Zidane targets striking addition

拖走咪有位，帶埋伊鳩、廢辛、老卻同大仔賓

伊斯鳩近排幾好
反唔落手
辛仔電莖
其他可以躝

Real Madrid XG Per 90 across all competitions in 2019-2020

Benzema: 0.58
Jovic: 0.48
Bale: 0.32
Rodrygo: 0.32
Vinicius: 0.29
Isco: 0.22

Change is necessary. Benzema cannot be the only player relied on. Jovic with a relatively decent number given his play time.

全部人都可以躝 係我拖dad唔得

League assists in 2019-20

Marc-André ter Stegen - 2
Thibaut Courtois - 1

拖dad含家鏟啦

benshitma cannot be relied on

Alexander Sorloth: How Crystal Palace outcast has become goalscoring star in Turkey

Crystal Palace fans could be forgiven for trying to forget about Alexander Sorloth, but the striker's remarkable resurgence in Turkey kept Daniel Sturridge on the sidelines and he has also reportedly popped up on the radar of Real Madrid.

拖DAD死亡啦

So sir

伊鳩一啖砂糖十啖屎
不了，同拖狗一齊躝

主席點睇肉酸做外賣仔

食物熊貓

唔會因為牠既職業同物種而歧視牠

其實由2020開始近乎場場好波
不反了
拖狗躝就ok

你幾時躝番獌區

靜啦臭雞

你躝先

佛心

Juventus among other top European clubs are thinking of signing Marcelo this summer. Juventus officials were expected to meet with Marcelo in Madrid before the coronavirus outbreak put a stop to that. [@Marca]

Bayern, Barcelona, Real Madrid and Chelsea are interested in Espanyol midfielder Nicolás Melamed (18) and are willing to trigger his €8m release clause [@DiMarzio]

聖卡斯鏟光頭抗疫

【Now Sports】新型冠狀病毒爆發期間，歐洲球星被逼留在家中，最新興起剃光頭的挑戰，卡斯拿斯也參與其中。

繼玩踢厠紙挑戰後，球圈人興起的剃光頭挑戰，新冠病毒爆發期間既不能上門剪髮，球星就乾脆剃光頭。之前已有曼聯球星普巴和馬斯亞率先參與，及至周四有皇家馬德里球星夏沙特加入，及至周五，西班牙一代鋼門卡斯拿斯（Iker Casillas）也成為光頭一族。

聖卡斯此舉難免令人意外，畢竟他以前不曾以這個形象示人，而他展示新look之餘，不忘留意鼓勵大眾：「正面的消息將會來臨。齊心。」

較早之前，網球名將拿度、籃球名將日前都在社交媒體發佈短片，呼籲一些有能力的人向紅十字會募捐活動捐款，以幫助他們的祖國西班牙對抗新型冠狀病毒疫情，目標籌集1100萬歐元，卡斯拿斯已表示將提供協助，故可說是3個界別星級人馬合作。

圖片來源 : 互聯網

Footpanda真係賺到笑

Juventus are interested in signing Marcelo and intend to offer him a four-year deal, which is two years longer than the current contract he has at Real Madrid. [La Stampa]

AS’s Cover | “Zidane thinking of five exits: Bale, James, Lucas Vazquez & Mariano are among the candidates.”

It's already decided. Real Madrid will buy a '9' in the coming transfer window. [@Marca]

why?

廢囉

講緊Jovic啫

Erling Haaland wants to move to Real Madrid this summer, according to ABC 👀

Not welcome
希望佩爺爺醒目唔同拉奧拿deal

Real Madrid is not going to declare ERTE (cut employees salary) for the players or the club's employees. Florentino Pérez's management is that of a healthy club with guarantees to face the situation that has now arisen with the coronavirus crisis.

Barcelona players who are so far refusing pay-cut don't understand why they need to do it when Real Madrid isn't doing so. [cuatro]

Real Madrid are obliged to sell in the coming transfer window to be able to bring in new faces. Players like Bale, Vazquez, Mariano and James are on top of the sale list. In addition, there are four other cases in the air: Nacho, Marcelo, Modric and Brahim. [
@AS_SergioSantos
]

Real Madrid are hoping that Brahim Diaz will accept a loan deal next season. [
@AS_SergioSantos
]

Real Madrid wants to recover Achraf and Ødegaard for next season, in addition to that the club also wants to incorporate a new midfielder (Fabián is the favorite of the board and Pogba is Zidane's). Haaland is also on the agenda. [
@AS_SergioSantos
]

Benzema and Cristiano La Liga Goals

2011-12
Benzema (21)
Cristiano (46)

2012-13
Benzema (11)
Cristiano (34)

2013-14
Benzema (17)
Cristiano (31)

2014-15
Benzema (15)
Cristiano (48)

2015-16
Benzema (24)
Cristiano (35)

2016-17
Benzema (11)
Cristiano (25)

José Mourinho at Real Madrid

- 178 Matches
- 127 Wins
- 476 goals scored

Mourinho holds the La Liga record for the most away wins (16) in a single season (11-12)

Mourinho is tied for the La Liga record for most wins (32) in a single season (11-12)

佩仔

冇波踢？巴爾花式打Golf解悶

【Now Sports】皇家馬德里球星加利夫巴爾日前上載自己打高爾夫球的片段，他以一招花式入洞贏得逾230萬人次觀看。

因應球隊活動暫停，皇家馬德里球星加利夫巴爾（Gareth Bale）多了不少時間投放到他的嗜好，即高爾夫球當中，日前他上載自己花式入洞的片段至社交媒體，一開始以為巴爾失手，誤把球打至偏離球道，但球拐了一個大彎「慢溜尾袋」入洞，才知道巴爾在大騷他的高超技術，結果引來球迷大量讚賞。

其實巴爾亦曾經因為高爾夫球而飽受抨擊，這名皇家馬德里球星去年在網上宣稱自己人生中重要的排行順序是威爾斯、高爾夫球、馬德里，結果惹起皇馬球迷群起抨擊。

不過巴爾似乎也距離離開馬德里不遠矣，今季他聯賽僅上陣11場，取得2球入球紀錄，外界預計巴爾大有機會在今夏離隊，然而球壇因新型冠狀病毒導致停擺，令巴爾的未來動向再次打上問號。

相關片段：

圖片來源 : Instagram圖片

有冇人做foodpanda

Real Madrid's 2020/2021 jersey in PES.

Marca claim #Arsenal are favourites to sign James Rodríguez. The player wasn't initially interested in a move to England, but that has now changed after a lack of interest from Italy & other Spanish clubs.

好迷golf

今年haaland, 下年包皮

牙維回晒塘

Zinedine Zidane is interested in French trio Eduardo Camavinga, Dayot Upamecano and Rayan Cherki. [@diarioas]

賓斯馬：我係F1基奧特係高卡車

【Now Sports】賓斯馬當真老實不客氣，被問到與法國同胞賓斯馬相比時，他自比是F1，人家是小型賽車。

賓斯馬（Karim Benzema）日前在社交網絡被問及他與基奧特比較時，他回答：「不要把一級方程式與小型賽車相比，我是F1。」外界一直有指，自從賓斯馬被法國國家隊拒諸門外後，他的位置被基奧特所取代，這名皇家馬德里鋒將這樣回應，不可不說是一種發洩。

此外，「大哨」朗拿度也加入對話，賓斯馬不忘表達對後者有多仰慕：「我之前與球迷談話，告訴人們當我在電視機上看見你，就愛上足球。對我來說，你是最出色的。」

「他們也說施丹，但我說是你。」賓斯馬續說。身為華拉度列班主的朗拿度亦回禮，對賓斯馬加以讚賞，而打趣說希望賓斯馬勿對華拉度列入波。

圖片來源 : ©AFP

Eduardo Camavinga's support at Real Madrid is growing, and he's very much seen as a player whose future lies at the Estadio Santiago Bernabeu. [Marca]

Almost every big European club has been linked with him since August, but Real Madrid were one of the first to have scouts monitoring his every step.

Real Madrid are prepared to offer Rennes around 50 million euros for Camavinga's services, although nobody knows what football will be like after this pandemic and what restrictions UEFA and FIFA may decree on the transfer market

@Benzema is Real's lone goalscorer since Cristiano left - Karim has scored 49 goals in the last 2 seasons, which is only 3-less than the Portuguese. Bale has only managed a total of 17 goals in that time, which is lower than the club's 2nd top scorer Sergio Ramos (18). [@Marca]

連登仔吹到基佬件大舊衰勁過賓周

同你吹到沾屎勁過迪布尼一樣

吹你賓周牙

49000

波台太多反賓

精華球迷

Karim Benzema on Kylian Mbappé: "He still has a lot to learn. I like him a lot though."

REAL JOIN RACE FOR UPAMECANO

Real Madrid are interested in signing RB Leipzig defender Dayot Upamecano - and are prepared to battle Arsenal, Barcelona and Bayern Munich to secure his signature, according to reports in Spain.

Diario AS claim Los Blancos are considering activating the £55m release clause in Upamecano's contract.

However, the French defender is willing to hand in a transfer request to push through a move if potential suitors fail to match Leipzig's valuation.

Real Madrid tracking Sao Paulo's "new Kaká" Igor Gomes

又新kaka

曼聯要買皇馬中場 慘遭無情回應

曼聯1月簽入波基斯費南迪斯之後，仍然未滿足，英國《每日郵報》指紅魔鬼計劃今夏收購皇馬中場費達歷高華維迪。「銀河艦隊」亦作出回應，話曼聯可以買呢位21歲烏拉圭國腳，但請支付5億歐元毀約金。

曼聯可能今夏出售保羅普巴，需要補充具級數中場大將，而費達歷高華維迪今季喺皇馬表現出色，於西甲上陣22場入2球，被教練施丹視為新中場核心，甚至因為費達歷高華維迪冒起，而打消簽入保羅普巴嘅念頭。

因此，皇馬已經表明，唔會同曼聯傾費達歷高華維迪嘅轉會問題，如果要簽呢位新星，就直接用5億歐元買斷佢。

除咗費達歷高華維迪之外，曼聯亦有意簽馬體會中場主力沙奧尼古斯，似乎紅魔鬼喜歡向「高難度」挑戰。

佩仔型到。。

到底仲有幾多個

過嚟學嘢啦屌

我賓比人圍屌-.-

不過講真 從來唔覺基奧特做過一線 除左有頭鎚 制空力同二傳之外有乜用 其他廢到

點解反賓狗可以咁不負責任地跟據印象盲反一個默默耕耘嘅球員

d友j佢d世界波

啲人話把握力兩個差唔多甚至基奧特好啲
淨係兩個人拍住奧斯爾嘅入球量都差好遠啦
賓幾廢都大部分球季過20甚至過25 基奧特最勁嗰季都只係16球

算啦同佢哋講哂氣 以前一提起就比人屌係垃圾既基佬 而家竟然吹到勁過賓周馬

個人能力都唔洗講 Top fit 果季賓周西甲27場24球

一句講晒
摩佬攬賓放棄斜恩係唔識波
安76攬賓放棄達狗小豆係唔識波
拖dad攬賓放棄達狗Jovic馬撚都係唔識波
唯獨覺得基奧特勁過賓嘅反賓黨最識波

希望牙維出黎講句公道說話

引曬d隱性迷賓出黎

即係你?

我不嬲迷賓

賓周係廢但同銀河唯一比仲有突嘅 啲人講到賓周踢18個屆世杯法國會廢過基佬係講唔過去

哇屌 睇到呢句之後已經知唔洗睇 基佬射術好撚勁

如果賓周踢18年法國隊,應該會全場拉邊唔入禁區,同基沙文撞撚晒車

廢犬迷賓狗

以前講起基佬 個個都屌佢射術屎都不如 今日原來已經係咁既level

咁我都迷拖

基沙文有位喺中路入攝先正喎

Happy birthday to @SergioRamos, who turns 34 today!
#RMFansEnCasa | #StayHome

唔聲唔聲上左連登神枱

賓周咁多年嚟真係俾人underrated得好緊要

Sergio Ramos
4

HB

隔離po好多迷賓

賓狗 基佬都是垃圾
welcome mbappe

MJ

Mbappe Jovic

Kari Mbenze > Kyli Mbappe

Benzema the best player in the world

一花

onlun9 the on9est in the world

乜能牙

You the legend

34

In 2006, @SergioRamos played whole second half of the season with a broken nose because surgery would have required him to sit out.

Real Madrid have no pressing need to reduce their wage bill in the coming months due to the economic strength of the club, wages equate to 50% of Real's income, while Barcelona's ratio is closer to 80%. [
@Marca
]

疤狗啲人工

@真名王依家點操嘢

操肉酸牠媽逼

一隊係咪得james冇出post幫拉膠慶生

25仔系咁~.~
go下體會la diu

A number of Europe’s elite clubs wants Rennes teenage star Eduardo Camavinga but the player prefers a move to Real Madrid. [@Marca]

Estadio Deportivo | Real Madrid are unhappy with Arsenal's treatment of Dani Ceballos with regards to lack of game time. Player set to be loaned out again next season by the La Liga giants with Real Betis being the favorites.

José Mourinho has chosen his best XI of players under his management.

屋企有對powerblock加張bench
都操到全身既
不過想玩重真係冇計

吹牙

祝你身體健康

~.~

我bench都無 屌

轉左行做fdpanda

未？

世清食物熊貓師

出面賓周vs住烏個post感覺上係西甲撚vs英超撚

宜家比幾舊水就做皇帝

你話同比第個比都話
同豬烏比

近5年最top嗰堆前鋒
Lewan so9
Aguero B9 DC kane Firmino
其他廢至少一班

又Jer me

你的主題有新回覆

頂你jer到去嗰邊

頂你><妖

賓斯馬解釋F1論：這是事實

【Now Sports】賓斯馬日前寸法國同胞基奧特只是高卡車，自己則是F1，結果被批評說話太刻薄，他就為自己的言論解畫。

賓斯馬（Karim Benzema）首先自言被斷章取義：「有些人只抽出我提及基奧特（Olivier Giroud）及F1的說話，但沒有提及我在另一條影片中，說到他為法國國家隊帶來的貢獻。」

其後，賓斯馬仍然自信比基奧特優勝，更間接向對方「補一刀」：「有些人只聚焦在我說F1及高卡車，但我說的是事實及真切相信的事。如果我被問及朗拿度，那麼大哨就是F1，我就是高卡車，很簡單。」

賓斯馬日前在社交網絡被問及他與基奧特如何比較時回答：「不要把F1與高卡車相比，我是F1。」這名皇家馬德里射手事後被廣泛批評，更被認為是發洩遭法國國家隊拒諸門外。

圖片來源 : ©AFP

驚咩，有麥巴比

ching咩事

幾年睇嘅話應該
蘇>利>賓>路>傾>哥>費>>>卡雲尼>>>是但

真係諗唔到仲有邊個可以同佢地比
如果真係咁多同級 除咗仲後生嘅費綿龍就唔會隊隊都搵唔到正前接班

如果有人肯拉邊 基沙文同包皮不知幾開心
佢地兩個又唔係世三嗰種喺邊路拎波嘅球員

on撚9

On-loan @sergio_regui: "I am very happy here (at Sevilla), as I would also be in Madrid. I am from Madrid and I have my life there. And I would love to succeed there.”

Dani Ceballos will not sign for Arsenal and return to Real Madrid. Valencia and Betis are both interested in signing him according to the Andalusian media.

Ancelotti at Real Madrid:

- 119 Matches
- 89 Wins (74.79% win percentage)
- 322 goals scored

- 1x Champions League
- 1x Copa Del Rey
- 1x UEFA Super Cup
- 1x FIFA Club World Cup

One of the most underrated managers in the world.

JAMES GO LA DIU

牙維ONJ